記者大佬，希望你哋追問豆袋彈射眼

已經有晒proof! 唔好比李家超同警狗一句話就賴落係示威者自己射錯！一定要推到佢哋認！呢件事係尋日好多人去機場嘅原因！

Report the page la

問埋黑警扮示威者

811 721